終於有黃店爆買日識玩 有非食店主題啦

之前成日都屌大家都幫襯完食店就算，好多零售，服務業都無視佐，希望大家擴大黃圈的多元化
當然食店都係有的，但唔係第一波

第一波唔係食店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】爆買日
日期 : 12月19-23日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

【🎄聖誕課金週🎄】美食週

日期 : 12月24-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

#19Dec #HongKongWatch #香港監察
#StandWithHK #SAVE12HKYOUTHS
Music Rally 線上音樂集會 ——「榮光香港 國際同行」
日期 : 12月19 日（六）
時間 : 22:00（9am EST 2pm GMT）
主辦：鄭敬基 Joe Tay
協辦：「香港監察」
備註 : 當日會有多位外國議員及留亡海外港人透過視像發言
Source :

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

#24Dec #九龍 #和你報佳音
《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：晚上
地點：九龍區
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。
Source :

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

c

g

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做
#Save12HK Younths

和平集會被控

英國議會講香港

右翼Version Twitter : Gab

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

push

#2又易主

qgw

Push

loco iso

每次見有人講唔知做到咩好絕望，就會想笑

係啊，真係無野做？你要做多野做到做撚死你
想FreeRide就出聲啦，唔好扮到好想做野，但已經無方法咁

點解每次出到街見到文宣就會想笑，就係我見到好多人做野，同時有班傻西係到話已經無野可以做到了

佢地一定係無做野啦

轉自 18區連儂 消息頻道

你今日做左味，撕一貼百的精神係邊？
無講真話的新聞，無新聞講咪你講囉
無人做咪你做囉，你要做野光復香港的，唔會係無野做架

只有廢人先會話永遠做唔到
貼個中間派的人的說話，連登仔最愛的 黃維基

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣
做法
1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

比埋素材POST比你地啦，仲有無野做？？？？？
[貼紙師] 大量文字貼紙素材

正，係時候買衫剪頭髮

推

推推推 唔好停

正
推

係

大家放心，因為內文一樣
所以會難推到仆街

有無人可以幫手創作Ｄ主題出黎
樓主就黎無貨賣

我bb（我個名）做左緊密接觸者
比人停曬啲活動
我都攞啲時間去剪頭髮啦

認真

覺唔覺依排你睇野愈黎愈慢

冬天多手汗，手指又凍僵，贏唔到了

扮

》

收到

好凍

典解冬天多手汗

賣

凍僵會唔會吹大佐
一係比屍嫣ＢＢ D相等你暖下

堅係愈嚟愈慢

我都唔知典解

快D比料黎
下次如果又係推日程
有咩標題好

樓主會mark底,擇日再用

有冇黃色移民店

佢都僵左la wor

eh 應該無?
燒山?

好快有熊熊烈火

Wow

Pushh

Push.

分享下樓豬食過嘅黃店大餐，水人去食/分享

偲骨未寒

樓主選擇盡量唔自爆

熊熊喺邊度

捱

習習習習習

個爐到

我地係唔係會落地獄

口德分-1

120

你一直都冇分

g持

基

🔥🔥🔥🔥🔥

聖誕溝女大法

ok la

Source

其實我都係，手腳特別凍

不過做多啲運動會有改善

田

僵偲

竟然排名高個尋日
熱門#2

我睇唔到你#150個reply

課金你老母臭閪
12個手足俾人打撚到仆街你班豬喺度飲飲食食

你睇下你後面

發生咩事

好溫暖

黃店就黎做唔住喇，今個聖誕買壽司外賣唔好益元氣，去大壽司買啦

佢地比間藍色酒樓夾住左，因為個出入口係同酒樓共用，人地個出口大D
依期酒樓賣外賣喺門口擺檔，睇唔到大壽司個入口變左冇人入去食野買外賣

去開西灣河就當食下午茶，太安樓可以去魚蛋佬篤魚蛋，隔離就係齊柏林熱狗
但唔好去兩間藍雞蛋仔舖買野食
行多過街口轉入去明記糖水解解肥膩，再買三魚文刺身返屋企夜晚開餐，都係百六蚊磅喳
唔買三文魚，其他刺身都得OK架，想食手卷可以買軟殼蟹，大大舊
花之戀都可以一試，除左普通版重有豪華版，可能洪天明都食唔落咁大件

天氣凍唔怕太快變壞，自己帶定保溫袋最安心

用慣左不推文，補返

熱二喎，又話難推

不推一次要推番十次補數

Pish

好呀

同尋日個個一樣內容，仲要係日程POST
覺得難推都正常

留名

推呀

最容易推係
國際文宣
因為加單新聞就可以連住

日程POST睇過的人就唔會再睇，見到直飛

唔係講笑，粒花之戀真係好大粒

你點嘢攝咗入偲罅

食壽司記得益黃店

Sc

大燈

撐撐撐！！！

聖誕到會餐R屋企人支持黃到會

聖誕禮物送咩好，黃色精品店

tui

重要post
推

黃色成人精品點

諗返都覺得痴線

不過踢果時其實幾舒服，狂跑都唔會出汗

來

【開庭在即 家屬要求公開審訊、由家屬律師辯護】

深圳鹽田區檢察院公佈，鄧棨然、喬映瑜涉「組織他人偷越邊境」、另外8名港人涉「偷越邊境」，正式提起公訴；廖子文、黃臨福兩人因未成年，檢察院將進行不公開聽證，以決定是否不進行起訴。

疫情嚴峻，家屬思念親人心切，但仍有意前往深圳旁聽案件，與被秘密關押超過100日的家人見面；唯開庭日期仍未公開，家屬相當憂慮在14日的隔離規定下，待庭審日期宣佈時未能趕及。與此同時，當局一直以被告已自行委託律師為由，拒絕家屬委託律師的會面及辯護要求，唯家屬無法相信由當局指定的「官派律師」，會在審訊期間以當事人利益為首要，深恐「官派律師」會唯官方之命是從，作出不利於12港人的辯護。

因此，12港人家屬向深圳當局提出訴求如下：

1. 向家屬提供起訴書，以了解12人被控事由；

2. 由家屬委託律師面見及代表12港人，及參與其辯護過程；

3. 要求法院公開審訊此案；及

4. 要求提早通知家屬有關審訊日期，並在毋須隔離14日的情況下，讓家屬入境深圳到法庭旁聽。

光復連登成人台

不過真心其實唔少依類舖

黃理髮

正常難吸氣D
凍到咁,一吸氣就仆街

LM

黃店就黎做唔住喇，今個聖誕買壽司外賣唔好益元氣，去大壽司買啦

麻煩大家幫幫忙
人地好唔容易捱到聖誕旺季，點知禁堂食晚市就黎到絕路
好多間舖都要人幫，齊齊出力
唔好話救得一間得一間，細路先做選擇，我全部都要救

支持

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

本年聖誕最新潮人潮物

就係黃店產品， 幫襯黃店，跟隨黃色潮流

要練好呼吸

黃色思想

up

樓上鋪 非打卡鋪 地區的小鋪都需要消費

Tui

sorry正字刑警髮型

but推

有冇黄嘅salon推介？

想買thrustmaster送比人

我好肚餓！

推呢個啦！

零售剪髮美容！

請問點加入？俾政府搞到雞毛鴨血零收入

仲有黃店搞市集

買買買

點解無大丁$899一件hoodie唔係唔撐吓話

psuh

PUSH PUSH PUSH

推推推

推！！！！

G持

正呀

黃店貴少少可以但唔好賣淘寶貨

黃色online shopping有咩揀
俾外國巴絲送禮俾香港朋友

劉個名先

無追post, 家陣邊度可以查黃店，想買背囊

pish

hey

留名有黃嘅凍肉鋪

整牛扒龍蝦聖誕餐

點check個list?